捐利是錢

有穩定收入又有能力嘅手足，
不妨將新年嘅閒錢捐俾合適嘅機構。

打官司要好多錢，嚟緊一定唔夠。
仲有好多人要醫病，
需要幫助嘅人記得要開聲搵人幫手

有能力嘅人，
收一封就捐一封
麻麻哋嘅，
就收兩封，捐一封。

醫護罷唔罷工，關人撚事

Push

都OK喎